屌你老母一入時事台以為自己去左香討

屌你老母五毛多撚
隨便入個天琦post都一堆
完全係五毛同香討廢中啲口吻黎

無計 今日熱普城大軍反cup日

收皮啦五毛狗

你真係未撚試過食菠蘿
好撚幸福

好撚正
行行下街有菠蘿食
人人有份

反而魚蛋得差佬食

都唔洗分假膠定真五毛 直接屌鳩佢地

屌佢都無用丫，大事大非都同你派膠既都無良心嫁啦 block左無視佢 講返啲人話平衡下言論好過

你唔屌佢地 佢地仲以為仲會自我感覺良好
俾d中學見到原來奶共都冇人屌 你話有幾大影響

你同佢地係網上面嘈姐係泥漿摔角 雖然都好既我唔會阻止人同啲收錢既嘈
我寧願準備好自己既觀點自己講好過哂時間

錢都唔撚捐講到自己好威咁

零成本呃LIKE

零成本就可以厄正皮 點解唔開多幾個post

你而家食緊屎係咪好撚好味

講人話叫呃like?

你全家生癌死